\begin{frame}
\frametitle{2 章 帰納的定義 (Inductive Definition)}

\begin{itemize}
  \item \emph{帰納的定義}は，プログラミング言語理論において必須ツール
  \item この章では，帰納的定義のための基本的な枠組みを学ぶ
  \item 帰納的定義とは，\emph{判定\lemphp judgement\remphp}を導出する\emph{規則\lemphp rule\remphp}の集合
  \item 判定とは，複数の abt への\emph{言及\lemphp statement\remphp}のこと
  \item 規則は，判定の正当性を示すための必要十分条件を設定し，その意味を完全に決定する
\end{itemize}

\begin{description}
  \item[2.1] 判定 (Judgements)
  \item[2.2] 推論規則 (Inference Rules)
  \item[2.3] 導出 (Derivations)
  \item[2.4] 規則帰納法 (Rule Induction)
  \item[2.5] 繰り返し，同時帰納的定義 (Iterated and Simultaneous Inductive Definitions)
  \item[2.6] 規則による関数の定義 (Definiting Functions by Rules)
  \item[2.7] Notes
\end{description}
\end{frame}
